警甴教曉我 搶完野後數係咪就係冇犯法?

咁呢個世界冇賊仔啦?

冰毒都賣啦 偷野小事啦

你唔係警察, 完

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號